無人格的毒男，你呢條超級散水/中計/民意/失焦撚同我入黎

大家自己入去起底
口吻完全係泛民左膠
幾廿個post起勢吹和風
我屌你咩

大家自己提防

有其他手足開過post講呢條撚屌

唔爬山？

爬山ok
但自己留意佢起勢叫人停
係咩居心

推下俾手足提防

推

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
係咪真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
一黎民意早已經歸曬邊唔會轉，中立花生友要黎都廢，
二黎香港又唔係民主政府，幾時有理過民意，
仲想單靠攬住民意過世?
文宣到有700萬人一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫手打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割
民意至上主義係好，不過等有左民主政府先講啦

我覺得 可能主觀咗少少
普通人開po好難個個po都幾百個comment過千個正評
尤其呢個時勢cc台啲po咁撚難推

通街都係處 #48083
高級三毛 平日扮支持民主 到美國有意正式介入就極力反對手足舉美國旗
除左三毛我真係諗唔到點解咁驚 多次出post帶風向 抹黑手足係鬼

以下係證據

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

但你要知道，連登多左好多新會員，呢d吹和風既post對佢地緊係順耳

我都開過post, 哩條仆街好撚有問題。
扮撚晒野，講一，兩句野扮支持，搏信任，之後就散水論

德新社記者 : 已收到香港「機場示威者」的道歉
#142 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁佢係咪讚錯我 我同意轉方法塞架喎
道歉方面係因為真係有人道咗
唔會割
散你老尾呀 我唔會停止行動
一個方法唔work我都轉方法同你玩過
五大訴求缺一不可

push

一早覺得佢有問題

Push